其實靚女身上係咪真係有陣獨特既氣味？

今朝搭小巴經過護老院果站
見成班靚女打尖衝上車
佢地一個個拎住拐仗個樣真心好可愛

跟住佢地每個行過果陣時我都大大力咁索
真係好香
而且仲要有個坐左係我隔離
成程不斷淨係吸氣無呼氣
我落車果陣多口想問佢拎電話
佢玩野俾個三字頭電話我

靚女真係咁難溝咩
我最後返到屋企偷偷地試下打去搵佢
點知無人聽

有仙氣

香度=靚度^2

處女香呀，ching你執到啦

男神精液味黎

白花油味？

有恆常性愛而發出吸引異性嘅荷爾蒙味

冇睇錯應該係驅風油味